法唔法國而家d撚屌擺張圖上黎就成功公審到人

好多時d人求奇up某條友個樣上黎
打幾句野就可以公審人
無人會考究真偽/要求證據
看圖作故仔都得啦
反正呢到d傻鳩咁易被煽動
就算低級借刀都唔識分
仲以為人自爆
建議比人擺左相上黎既
擺返你懷疑既人上黎

冇記錯十年前開始已經係咁

無辦法，小學雞嘅程度只會去到咁

agger
連登啲人真係